881晴朗 今日有張建宗 一陣9點會開放Phone in

Tel 1872881
依家可以打上去登記排隊先

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

好似話係講份施政報告

tui

Push

9點同司長展開激情對話

畀個毅進低級散仔協會直接屌你，身為佢上司既上司既上司，出身喇沙，港大既你有咩感受覺唔覺得佢應該連同你講野都無資格

一陣阿司長又要道歉嫁啦

齊齊打上去

司長 ： 市民對我地既唔滿意，我地係知既

睇唔出喎

痛定思痛？睇唔出

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

含撚啦屌你老母張建宗扮傻

屌你老母打上去屌柒佢啦

講撚埋D廢話

司長 ： 長達4個月既爭議，逃犯條例係導火線啦，但背後有冇其他更加深層次矛盾呢，（後面都係一埋乜鳩市民上唔到樓既廢話）

屌你老母

又作野

邊撚度會有勇武肯同你地閉門傾啊屌你老母

仲講監警會已經做緊野

On9 咪撚呃人啦

又扮傻仔，不如直接話唔關佢事，但係願意俾大家屌，咁咪重好。

佢地仲繼續堅持個原因唔關民主普選事

默默耕耘

難聽過粗口

Tui

我肯定冇見過激進既，我唔激進,見到你班垃圾都屌撚死你la，垃圾

佢唔敢評論佢老細

快d落台la

開Phone in比我屌佢老母未啊仆街

又話閉門見左年輕人，抗爭者
又屈憤怒係源自於對上唔到樓嘅絕望
屌你老母啦
你見乜撚野年輕人阿
上個禮拜荃灣清牆既地中海年輕人阿？

俾人駁佢 佢就話唔評論個別事件

司長 ： 驚梳唔會無啦啦射催淚彈

阿司長訓左幾耐
定係比散仔協會屌暈左

主持都想屌柒佢

張建議宗出名廢
你問佢政治生涯做過乜
佢除左講個post出黎都講唔出做過d乜

唉，全部都係廢話

司長 ： 同驚隊關係良好

虧你講得出
比人屌完仲要讚好
公務員之首做到你咁都算折墮囉

全部都係講廢話
完全講唔到實際野
閉門傾即係有無傾過都無人知
分分鐘全部都係見保皇黨

屌你老母
又話9點開放phone in
25分啦屌

我都笑撚左出黎
吹到咁撚大

主持:條街無人都放喎
阿司長:

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

60歲都係中年人
咪同保皇黨地中海年輕人傾囉

閉門見元朗白衣人？

應該930之後先有

張建宗幾時讀過喇沙

司長：我地諗咗條絕世好橋 今次真係思維大改變

屌啦星
881迫鳩我聽半個鐘廢話

仲要去新聞廣告
即係得返20分鐘

破格

講得出依句真係思維大改變
越變越弱智

做勞工福利局個時，碼頭大罷工個時可以縮埋一邊完全唔出聲

應該聽到3-4個phone in

閉門傾真係屈機
鳩up乜都得

有冇手足上去屌柒佢？

推

我就唔撚信
如果我地有人同佢傾會冇消息流出

張生話：我想做好多野 但阿頭唔比做/唔做

搭車聽佢講野聽到我瞓著咗

肯定無啦
張建宗呢條仆街終極吹水友黎

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

係喎記錯盧偉聰添

其實呢條廢柴都係成場運動嘅轉捩點，本身721代班黑警道歉呢下無問題，但之後俾林大總統屌到佢跪低，繼續縱容警暴，搞到番唔到轉頭

條友走咗未 而家打電話去係咪太遲

廣告完未啊屌

準備開佢波

咁謙虛呀

司長：今日我唔係嚟傾呢個議題㗎..

佢係咁多個之中 。。。。。叫做唔衰

屌撚爆佢

笑死奴才

佢最少幾億身家

唔關我事架

光頭宗瞓醒未

有臭味既屎 同 冇臭味既屎
咁既分別囉

問下佢, 比散仔協會會長屌完就縮
係咪低級過散仔協會會長

屌你老母唔係你出發點

依加結果係唔撚係托撚左市啊屌你老母

又射波張建宗

林生

林生好高質

法律手足

林生講得好

林生正，屍長又自圖其說

人講法治，佢講上樓

又兜圈

9唔撚搭8

答緊乜

林生講d popo，條屍長答得超低能

成日兜黎兜去都唔到題

解散警隊

上司定屬下

屌得好

唔知係你屬下定你上司

唔知你屬下定上司

等咗phone-in 好耐

政務司司長張建宗在發生元朗7.21攻擊市民事件後，曾就警隊的處理道歉，事後引起警察隊員佐級協會等不滿和批評。

張建宗在本台節目《千禧年代》回應事件，他表示，事後警務處處長盧偉聰曾聯同幾個警方協會與他見面和溝通，讓他明白大家要向前走，希望不要再糾纏在7.21事件，最重要是依法辦事，社會盡早回復平靜，強調維持香港要向前發展、要維穩、要優化和做好現存工作。

被問到如何回應市民對警察暴力的不滿，要求警察道歉是否已成為禁忌詞，張建宗表示，警隊是首當其衝，重要的防線，在人手不多下盡忠職守，否則過去幾個月香港治安不會維持良好的水平。

他表示，對於個別警員有過分的行為，現時已有既定的投訴機制，監警會已在默默工作，正在重組和跟進包括7.21和8.31等事件，監警會亦承諾會分階段向特首提交報告，希望大家互相體諒，重申「暴力無人會嬴」，警方只是回應暴力場面，沒有暴力便不用執法。

另外，有聽眾致電本台節目，表示曾對張建宗有好高期望，但批評他第二日即時改口風的態度，要求張建宗微服出巡真正了解民意。有公務員致電批評昨日的施政報告無面對當前的香港的局面，不如2003年，前特首董建華亦有在施政報告當中回應事件的處理方法。

林生！

屌緊你比下下下下屬屌都唔敢出聲呀垃圾

屍長你講人話la.....幾廿萬一個月答呢d

答緊咩

又係罐頭式回應

又尻up

肥仔宗 真係無為而治既典範

馬生....講獨立調查委員會,又屌9屍長

答完㗎喇？
打上去直接屌佢老母得啦咁

好困擾既議員

馬生

其實屌佢都冇意思 個政府都冇廉恥

屌柒佢啦啱啦

屌撚死佢就岩

把聲咁似潘小濤

Diu完咪又係錄音機

聽眾屌得太好

制度既暴力

又提監警會

屌死佢

報告無控告把撚啊？

屌佢老母！

馬生加油

屌你又講監警會 主持都認唔住屌

預左佢廢噏，屌爆佢先，美國懲罰完佢再鞭佢屍

又回帶重播
你厭唔厭

比較講人話

傷心

好波 分裂佢同condom

重點唔係條廢柴答咩 係phone in既聽眾個個都重申五大訴求既內容 直線屌柒政府

又監驚會
4個月啦 仲講喱個垃圾機構

先「讚一讚」你先
再慢慢踩你

垃圾，監警會監警會
主持人都講啦，滿足唔到喎

比我講未屌你老母

落你面

同埋咪話左唔接受閉門

一啖砂糖一啖屎

"共" 建家園

錄音機咁答

一男子又出現了

又講返個屍政報告

問責問左咩責

一男子

宜家咪就係屌你冇對症下藥囉

司長key word： 一籃子

不問責團隊

屌你老母唔比我入去屌柒佢

phone in 時間太短啦，比聽眾keep 住屌先岩

又重播
你煩唔煩

五大訴求 缺一不可

今朝有聽，好想叫佢去食屎

錄音機

如火如荼都講得出口

你叫肥彭入去監警會到做我都仲可能會信

冇答過野